香港警察：兩名警員因涉嫌「濫用私刑」被捕

睇完下面呢篇警方已承認的事情，你就知道「被輪姦」「被自殺」的可能性有幾高。

———————————————————————
香港民主黨表示，事主是62歲的上水市民鐘先生，他在6月25日晚因醉酒與人爭執，其後被指涉嫌襲警被捕，並被送去北區醫院獨立病房。

民主黨表示，視頻是依《個人資料（私隱）條例》從醫院管理局獲得，鐘先生遭受兩次分別歷時7分鐘及6分鐘的「私刑」，形容這種做法猶如「十大酷刑」，「情節極之嚴重」，並轉述事主及家人的話，指當時的警員說「黑警就是這樣做事」，警告事主，「我會搞你老婆和你家人」。

視頻顯示拍攝日期為6月26日凌晨2時許，事主四肢被綁在病牀上，兩名身穿警察制服的人進入病房，用電筒直照事主眼睛，多次拍打他臉部，拗其手腕，攻擊其腹部及下體。在場另一疑似便裝警員並沒有阻止。事主看來曾掙扎和想呼叫，但被疑似警員掩蓋事主口鼻。

鐘先生的家屬在民主黨的記者會上說，他的父親曾受警方恐嚇，當時的警員稱「會搞你老婆和家人」，令家人飽受精神壓力，而且警方會帶手套進行「私刑」，「看似手法純熟，早有預謀」。他稱事後，其父身體多處有瘀傷，下體感到痛楚，右手無名指指筋斷裂，需戴上固定器。

旺角警署強姦案發生於2008年11月，香港警察西九龍總區旺角區刑事調查隊探員梁禮仲被查揭挪用了報案系統電腦記錄，於同年非禮了4名女子，其中一名更涉及於認人行列室內強姦

屌你仲有恐嚇呢？
最後又認罪+有悔意+年青有為+冇前科 判緩刑？